黑人係唔係天生曲毛，唔洗電髮？

唔知

佢地d 邊點札

大多數係

why ge